藍屍根本睇穿晒你地嘅弱點 醒啦好無？！

呢幾日睇新聞真係睇到火撚滾
和理非唔係咁做㗎on9!

係呀你地班友on9嗰種戀物癖累撚死你地
由開始衝擊立法會爛咗幾塊玻璃
就話人哋係鬼做乜鳩要衝割庶割得幾快
已經完全話比啲藍屍知你地有幾容易對付啦！
對家就係知你地戀物癖咁嚴重
整爛你幾張memo紙你就衝出去俾人屌又俾人打
浪費晒啲時間同體力去守護啲虛無飄渺嘅嘢做乜9
佢地鍾意拆咪有得佢地拆囉！！
日日換新款仲多人睇啦！醒下啦好無？！

油塘藍田嗰班退休警又有休班警又有
中二民團果班全部大隻佬你地又唔夠人打
13拳嗰條肥屍分分鐘坐過監根本佢就唔怕俾人拉
尋日已經見到開始有道友加入戰團
人哋比少少錢啲黑社會同道友搞9你好撚容易嘅咋
唔好為咗啲死物受傷被同捕好唔好？
一有人受傷跟住就會有人怕行出去遊行示威比人打
正正咪就係班藍絲想你哋驚嘅嘢囉！

連譨牆唔係唔俾你地整
但係唔需要浪費人力去守
本身藍血果班唔洗理架因為佢地痴㗎嘛
指住佢地笑7佢地on9 佢地做唔到D乜㗎啦

你要針對嘅目標應該係政治中立冇意見果班
用多啲時間去做好文宣工作
推下FB post 撚化下身邊政治冷感嘅廢柴
諗下辦法點樣令到你屋企人唔好投建制派
諗下下一次出去遊行你可以做啲乜同幫到啲乜
記住依家係同政府打緊民意戰

分化你嘅敵人係首要任務

藍絲廢老日日睇到我地之前咁樣谷住谷住
宜家見到連儂牆呢啲據點 仲唔發癲
仲要住打唔嬲
連儂牆既作用已經發揮左
唔需要更加多 係時候集中番主線
否則下場同傘運一樣

玩下食腦 唔好墨守成規

防止被拆連儂牆方法 廢老支持

推

啱呀 佢地之前冇地方發洩
你整個嘉年華比佢玩開心死佢地
連譨牆確實已經成為藍絲發洩目標

pish

推
明明Be water 變L左死守on 99

去了解下連儂牆起源啦好嗎
唔守架, 但就每日起

日日見到有人俾人打真係瞓唔着㗎
再係咁我真係忍唔住打鳩啲藍絲㗎啦

終於有人忍唔住出手啦
屌你班道德撚要潔癖到幾時

[UST南亞仔好波] 型啊！長沙灣南亞漢揮拳擊倒破壞連儂牆的藍絲

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

仲有連譨牆唔好再post啲負面仇警嘢
乜嘢死全家乜野屌老母果啲唔好寫啦

你地要和平就做得靚啲好無？

身邊已經有淺黃人士比近期連濃場事件搞到覺得冇曬焦點。咩野上水反水貨客、屯門反大媽等，都覺得浪費緊返送中既人力精神。之前就係冇分黃藍先咁多人出黎，而家又玩返黃藍之分，廢青同廢老之分，警察同市民之分；冇咩人理個政府。

警察藍絲跟本只係被政府嘅棋子
好多人完全比政府撚都唔知
你越同警察藍絲對立
政府就可以話民意唔係得一邊
要諗下點可以孤立對方聲音
唔理佢當佢傻9係最有效

依家連登內亂各巴打小心

唔好再守啦好無

自從畀佢哋話係分化撚之後 我都決定唔講喇
默默推返啲重要嘢上嚟 為咗牆打交我唔會去 嗰啲post唔會撳入去

你都啱
概然有人覺得唔啱聽做返啲正經嘢好過